有冇絲打同我一樣唔識帶con

之前Halloween嗰陣諗住帶嗰啲浮誇啲嘅
我個friend幫我帶咗兩個鐘先帶到
呢排想化妝靚啲所以買咗副Con自己學
但到依家都唔識各位絲打係點樣學帶架

中二開始帶 以家唔洗10秒就搞掂

同學踩單車一樣 不停嘗試 不停隊入隻眼
捉摸到個感覺就係

戴得多就熟嫁啦

Btw 你話你自己學姐係唔係經眼鏡鋪買啦？
正常眼鏡鋪係會教到你識為止先放你走

你戴咩con先
我戴普通con唔照鏡戴都得
(唔知colour con /大眼仔嗰啲係咪會難啲)

唔係呀買左啲韓國con自己係屋企試
原來喺眼鏡舖佢會教你

我冇近視所以戴colour con

好羨慕

有冇用輔助戴con嗰啲工具
類似一支捧咁 幾好用
我開頭都好驚 戴咗三四年已經冇feel

學左好多次
次次一放到隻眼前面就係咁眨

冇啊等我搵吓邊度有得賣先

初初學學左三四個鐘先學得識
學識之後一個月就10秒內戴到

我第一次試係兩三年前
到而家都未識

算啦

我係連埋眼睫毛咁拉上去唔俾隻眼眨
同埋隻con擺入眼個陣, 眼珠一定要向前望
唔好逃避隻CON, 好快就慣

去一轉眼鏡舖配 實教到你戴到 戴完除唔到佢地又會教到你除到為止

我自己就左手食指掂住上眼皮
右手食指拎con 右手中指掂住下眼皮
要帶嗰陣就左手食指同右手中指向上/向下郁撐大對眼
右手食指就塞落對眼到
唔知你明唔明

冇近視都可以？

我都有拉上去但副Con一隊埋嚟就好驚 跟住就即刻眨 可能我太戇鳩

等我聽日試吓先

以前都唔識 起碼搞左成個月
隻眼不停係咁眨 放唔到
之後係屋企練隻手指掂眼
無啦啦練練下有一日成功
就去左眼鏡鋪配左con

咁我再努力下
但我想帶colourcon 又冇近視去眼鏡舖好似有啲怪

我學咗好耐先識加上有散光 仲要對正con條線先可以戴
不過照計識化妝唔會太驚戴con因為化內眼線都係隊枝筆入去畫 我自己就係學識化妝對戴con就少咗好多恐懼